［咪信山埃軍師］而家共產黨越反對,美國就越支持, 陷美國於不義呢D膠論已經唔撚適用

聽完琴晚某後生ＫＯＬ既分析之後
就會知道而家共產黨越反對,美國就越支持
共產黨越反對人權法，美國就更加想過人權法
咩陷美國於不義呢D膠論已經唔撚適用，因為美國而家根本唔撚再怕共產黨反對
所以香港宣言越早宣讀越好，咪撚再聽冷血山埃軍師老點，點你地走ＢＡＤ ＥＮＤＩＮＧ

佢哋係想大家跟曬佢哋嘅路線行啊所以咪話呢樣唔得嗰樣唔得囉